請點擊此處，與林鄭展開激情對話

林鄭話攰
要對話
大家有咩想同佢講

係紅館搞個48小時con day 囉，大學廢青們都做到啦你唔係唔得掛精英

每隔一粒鍾叫佢dem返個beat先

Rest in peace！

全部同我企起身！

【大家未累呀】一人一Post回應林鄭月娥行動！！！（內含回應圖！）